香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

簡介

香港大專學界國際事務代表團成立於2019年7月，並就反對香港逃犯條例修訂草案舉行一系列示威行動。我們相信，把戰場擴展至國際社會，引起各個自由國家關注對是次運動有舉足輕重的作用，因此我們集合各大專院校學生會的力量，透過公民外交把香港問題擴展至世界各地。本組織由12所高等院校的各兩名代表組成，成員數目共24位，我們的目標在於爭取國際社會對於保護香港人權、自治、民主的支持。

我們與香港人同在，我們奮勇戰鬥而絕不回頭。

我們的目標
自六月踏上街頭以來，香港人的訴求從反對逃犯條例修訂草案，轉變為五大訴求：

完全撤回逃犯條例修訂草案
撤回暴動定性
釋放所有被捕人士，承諾不予追究
對警隊暴力進行獨立調查
實行香港行政長官選舉及香港立法會選舉的全面普選
面對特區政府對於訴求的置若罔聞，以及對港人基本權利的持續剝奪，本組織將透過不同方法，盡力爭取國際支持。

具體而言，我們的工作是甚麼？

我們不但與各國駐香港總領事館代表進行會議，更與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論。

與此同時，我們於本地與外地發起集會與遊行。2019年8月16日，香港大專學界國際事務代表團於香港組織「英美港盟主權在民集會」，超過六萬名本地支持者參與；我們亦在近十國的三十個城市發起遊行活動，包括悉尼、墨爾本、亞德萊德與布里斯班。

仲有啲咩？

香港大專學界國際事務代表團已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作。我們將秉持信念與意志，前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。

九月之初，香港大專學界國際事務代表團組織澳洲外交行程，並與當地及國際傳媒、澳洲政治組織與政治家會面。我們對有關組織提出數個主張，以保衛香港人的自由、民主與人權。

我們亦出訪了英國及德國。在英國，代表團曾於英國廣播公司等媒體受訪，亦曾於國會研討會中發言。我們亦無見了不同國會議員、政客以及政府官員，包括前港督彭定康男爵。，以尋求英國社會及政界對香港的支持。目前，我們正積極為英國國民（海外）護照的持有人爭取英國公民身分。

在德國，我們曾會見德國左翼黨，基民黨，社民黨，自由民主黨以及德國綠黨等政黨，以爭取德國對香港的支持。

在英、德兩國，代表團極力推動兩國採取行動以支持香港。包括遣責香港政府對人權的侵犯；停止與香港警方合作或向其出售武器；執行全球馬格尼茨基人權問責法以向侵犯人權的官員問責；以及調整移民政策，以保障不幸被濫捕以及有刑事記錄在身的香港人。

代表團現正出訪美國並展開我們的遊說工作。我們的最大目標是爭取各界支持，以及確保《香港人權與民主法案》於美國國會順利通過，從而建立一個具法律約束力的機制，使香港能夠在中國共產黨的施壓下保有自治的權利。
有賴我們研究團隊與代表的傑出成果，我們將計劃與安排更多外訪行程。

香港人

寧化飛灰，不作浮塵。光復香港！時代革命！

Hongkongers

We’d rather live freely and burn, then to be subjugated and diminished. Liberate Hong Kong. Revolution of our time.

About

The Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation (HKIAD) was founded in July 2019 amid a series of protests against the government’s proposed extradition bill in Hong Kong. We believe in the necessity of taking the battlefield to the international front line to compel the free world to concern about Hong Kong. We hope to gather the collective effort of higher institution students’ unions and extend such Hong Kong issue to the world through citizen diplomacy. It consists of 24 delegates with two representatives from 12 students’ unions of higher institutions, with the mission of mobilizing international support for the protection of human rights, autonomy, and democracy in Hong Kong through citizen diplomacy.

We stand with Hongkongers. We are to fight and never back down.

Our aim

Ever since having been taking to the streets in June, Hongkongers turn from opposing the extradition law bill to staging the five major demands, namely:

The complete withdrawal of the extradition bill.
The retraction of the "riot" characterization.
The release and exoneration of arrested protesters.
An independent inquiry into the police brutality. And
The universal suffrage for both elections of the Legislative Council and the Chief Executive
In face of the government’s negligence of the demands and the continuous violation of our fundamental rights, apart from the local front, HKIAD would maximize international support through different means.

What exactly will HKIAD do?

We will arrange meetings with Consuls-General in Hong Kong from various countries, as well as disparate parties including foreign students’ unions, civil societies, politicians and overseas Hongkongers, together with consultations at local universities.

We will also organize assemblies and rallies. On 16 August 2019, HKIAD co-organized the “Stand with Hong Kong, Power to the People Rally” in Hong Kong, supported by 60,000 local participants as well as similar rallies in 30 cities around 10 countries, including Sydney, Melbourne, Adelaide, and Brisbane.

We know that, but what else?

HKIAD have already recruited and would keep recruiting student experts for administrative and research purposes. With our minds and our will, HKIAD would organize diplomatic trips to foreign countries, raising the international communities’ awareness on Hong Kong’s situation and to propose and discuss actual means to ensure Hong Kong’s democracy and prosperity, and to uphold its people’s freedom and rights.

In early September, HKIAD organized a trip to Australia and met local and international media, Australian political parties and politicians. HKIAD made several propositions to these parties concerning preserving Hong Kong’s freedom and democracy as well as the preservation of its people’s human rights.

We also visited the United Kingdom and Germany for similar purposes. In the UK, the members of HKIAD spoke on BBC, Channel 4 News, at a seminar in the House of Commons of the UK Parliament, visited different parliamentarians, politicians and government officials, including Lord Chris Patten, to seek support for Hong Kong from the UK’s civil society and the government. We’re currently exploring the possibility of extending BNO holders’ right to British Citizenship.

In Germany, we have visited different political parties including the Dielinke, CDU, SPD, FDP and the Green Party, to facilitate support on Hong Kong through different means.

In both nations, we strive to seek for the possibility of various actual actions: condemnation of the human rights violations committed by the Hong Kong government, termination of their cooperation with the HKPF or export of crowd-control weapons to them, implementation of the Magnitsky Act to hold the officials, who violated our human rights, accountable, and amendment to immigration arrangement for Hongkongers should they have any unjust criminal record during different social events and protests.

We are currently setting foot across the Atlantic, starting our lobbying work in the US. The prior mission of HKIAD is to mobilize support and ensure the swift passing of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019 at the US Congress, so as to establish a legally binding mechanism to protect Hong Kong’s autonomy from China’s manipulation.

With the brilliant results provided by our research team and the effort of our representatives, more trips are expected momentarily.

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推

未睇先推

927 928 930 101

+1

推唔到

加油

咁姐係眾籌啲咩？

推推推推推推推推推推推推

"籌集資金繼續進行外訪，及支援本地抗爭如籌辦集會等。代表團目標眾籌300萬港元。
代表團在眾籌計劃簡述中重申港人5大訴求，簡介代表團工作包括與各國駐香港總領事館代表進行會議；與各個組織，包括外國各校學生會、公民社會、政治家與海外港人，於當地大學進行討論；亦於本地與外地發起集會與遊行。代表團稱已募集一批學界菁英，並會繼續募集成員，以進行行政與研究工作，亦會繼續前往世界各地進行交流、參與會議，提高國際對香港情況的關注，並提出保護香港民主與繁榮的實際行動，確保香港人民繼續享有自由與權利。
代表團指在過去數月，成員已分別出訪澳洲、英國及德國，並在當地與各個傳媒及政治家會面。而在現正出訪的美國，代表團則與政界多次會面，希望取消原有法案中，有關和平非暴力示威者才能不受阻地獲批美國簽證的字眼，最終相關字眼被刪去。代表團稱，這意味着不論示威者和平與否，即使有犯罪記錄，也不會影響他們未來赴美的簽證。"

已捐500

再推下

今晚課

push

去完集會返到屋企再課

和理非出動

pushpushpushpushpushpushpushpush

對抗假新聞假資訊，你我有責
【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

pish

pishpishpishpishpishpishpishpish

Push
支持下莊

Push

Support

PushPushPushPushPushPushPushPushPushPushPushPushPushPush

PushPushPushPushPushPush

推推推推推推推推推

推推推推推推推

推呀 真係做到野

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

PushPushPushPushPushPushPush

推推推推推推推推推推

其實
Link都可以airdrop架

大家推之餘
真係要捐啊

原諒在下窮L學生一個
只捐得起毅進星價位

三百粒長期用定搞一次性活動？

支持城大joey，我捐1000蚊

三百萬打算用幾耐？

pushpushpushpushpushpushpush

pushpushpushpushpushpushpushpushpushpush

長期

會定期出財政報告交代返啲錢用咗喺邊

會唔會攞去坐頭等同住五星級酒店??

pushpushpushpushpushpush

唔會

學界本土莊可信過612好多

我剩係信Joey唔會亂fing錢，其他人好難講

打手

曾經喺八月與攬炒舉辦過「英美港盟主權在民集會」，亦有派出代表去到世界各地進行民間外交及遊說工作。

非打手，去完上次攬炒集會就比Joey迷住了，又靚女英文又好

可以去FB專頁問問題,Joey會答

推
大專有做實事

PUSh

持續有做事,當然有懷疑閣下可自行選擇

PUShPUShPUSh

pushpushpushpush

推啊

推啊推啊

push~

推推推推推推

push~push~push~push~push~

pishpishpishpishpish

樓主你聽朝再推啦
而家全世界關心性侵問題

okok!

推撚爆佢！

捐左錢,希望你地可以好好將香港人既慘況,爭取自治和民主既決心講出黎

推推推推推推推推

捐左
大家可做多一步
Airdrop個post比人

無人捐？

【學界代表團成功邀請美國參議員Rick Scott訪港🔥】

日前學界代表團在美國華盛頓與前佛羅里達州州長和現任參議員Rick Scott會面談起香港情況，並與其它團體邀請他正式訪港。在剛過去的週末，他成功入境香港，並親身到示威現場見證香港警方如何向示威者無理施暴。他表示美國未來會堅定不移地站在港人一方，守護自由和人類的尊嚴！Thank you Senator Scott!

【‼️支持學界外交工作．眾籌進行中‼️】